\item {\bf Porcentaje aceptable de avance del proyecto} este determina en que
   porcentaje debe estar el proyecto para que la cátedra defina si se le puede
   brindar una prorroga o no al alumno.
   \begin{itemize}
      \item {\bf Prorroga} acá la el porcentaje va a ser uno de los factores
      críticos para determinar si la prorroga se da o no.
   \end{itemize}

